一連串事件, 已經令大家對香港政治灰哂心

是但啦唉, 唔死就得

.

你都未死